其實假膠文化係咪已經唔存在？

見有啲人扮假膠都扮得幾明顯
好似下面個post咁

好多香港人都唔識dude呢個字

條友擺明特登打錯pleasure做pressure
智商高過60嘅應該都知樓主唔係真心
但係下面就一堆留言笑佢打錯 話佢唔識英文
配合佢扮假膠嘅人越嚟越少
以前高登好似唔係咁
無咁多懶係醒嘅留言
假膠文化係咪已經唔存在？

吹呀 屌你老母

太多認真撚+ 有啲假膠真係唔好笑

無啲質素又唔好笑

因為依家得返真心膠

假膠常用的招數

扮真心膠，如當有人用「goodest」去取笑別人英文差時，他就會扮不知「goodest」的典故說：「咩叫『goodest』？係『best』呀，英文咁差仲笑人」，博取旁人以為自己是真心膠。

Block哂
懶得睇假膠post

真膠就真膠啦，假你老母咩

假膠文化只係進化到你都睇唔清佢係咪假膠 你已經脫節了

而家上網個心態都係當果啲扮明摟屌
同吹得太離譜嘅事當假膠算
例如話咩fg一出嚟嚟就搵50k之類果啲
有係有嘅 但1000 個都唔知有冇一個
同埋果一個人都唔會咁得閒係度扮假膠

玩得多就唔好笑

好笑咪假膠
唔好笑咪煩膠囉

以前高登好似唔係咁
無咁多懶係醒嘅留言
假膠文化係咪已經唔存在

係

重要冇你呢啲傻鳩

懶係醒咁特登開個po問人係直必定蝦腸